真心香港人唔值得贏

口罩又唔肯戴，黨鐵又唔肯罷搭

仲講咩全民三罷姐，發夢啦

Twitter/reddit 帳號有無呀？有無share文宣出去呀？

值得贏咩？口講就得㗎喇？

利申：經過香港大學，一成口罩人都無

老實講我由一開始到而家都悲觀

但無論點都會繼續

因為我唔係一個結果論者

大家驚啫，我相信大家會繼續進化。

P牌仔有咩資格講野

繼續就梗㗎喇
都無野可以輸

我哋要帶頭做㗎
我阿媽原本想戴，但見街上無乜人戴所以唔敢戴

仲以為去到港大會全部口罩好溫暖

其實張達明律師唔係講過，話學校呢啲地方唔係公眾場所，所以帶口罩係冇問題咩？

太年輕
10.2罷課得少少人 上星期五全民口罩日都唔過半數 個個連口罩都唔L肯戴 離地中產大學唔係浪得虛名

其實重點係緊急法，帶唔帶口罩真係咁重點咩？遊行個個蒙面已經表態左拉
佢條廢例都講明要遊行集會先唔俾帶
學生帶住上堂係因為有d柒校+教育局要人報數先更加要帶

就算公眾地方都無問題嫁 唔係集會咪帶得